好毒啊屌 打咗去1823投訴天文台

辛苦曬部空氣清新機

投訴根本無用
當你唱歌
佢話佢有專業科學數據

環保署公布室外的數據，位置又唔一樣，點比較

投訴環保署定天文台

why not both

樓主中產?
那有錢買機

講笑咩
部機5000蚊咋啵